本港增21宗本地確診 張竹君籲市民農曆新年減少聚餐

本港新增26宗新型肺炎確診個案，本地個案佔21宗，其中5宗感染源頭不明，初步確診個案大約20宗。

觀塘安泰邨保良局安泰復康中心1名院友確診，數十名院友和工作人員需要檢疫；1名曾經在九龍佐治五世公園和深水埗流連的無家者確診。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君再次提醒市民，農曆新年期間減少聚餐等活動。

君君同老公仔聚餐

好人好姐點會中

君君知唔知年初一邊度有元寶臘燭香買